點解GOOGLE唔係香港出行機??

我諗如果GOOGLE香港出行機應該都賣得下
話晒都係AN機巨頭
台灣都有行貨啦
唔知點解香港國際大都會竟然冇

會唔會係因為終國

因為真係無市場

出咗你地買先得架，出到街都未撞過有人同我用同一款機

因為只係得網上吹奏
實際真係出就得好少人買

應該唔關事

以前Nexus系列咪又係冇人用

得水貨好多人卻步
如果佢出行
又做多D宣傳
應該會好D

好似話而家影到天文咁

因為出咗都冇人用
依家得apple, samsung同大陸機

得GN同N5真係用得過.....

我用Nexus嗰時都覺得自己成個毒撚咁

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

等緊 Google assistant 支援廣東話

Nexus 4用到停唔到，個外形靚仔到一個點

因為水貨如果壞左好煩
又唔知去邊整好

冇研究開手機
通常都係買呢3樣

一開始代工果幾代咪出過
無人買,最後割價賣

我有2部nexus 1部pixel

市場細 無錢賺

都要有行貨俾我買先得架

我都用過N4

56千呢d價錢香港都係偏向買samsung

廣東話都兼容得唔好啦
btw而家好似有啦

利申 GN N6 pixel 3

google assistant 未支援廣東話 同埋港豬邊識買google

想買
不過係咪話香港有個咩雷達功能用唔到

係

香港少人用

行貨即係要包維修
唔係自己RUN，咁要搵 Partner 夾，呢度又要俾錢佢賺
租個地方做維修中心、又要有地方儲存零件，呢度只係維修果PART

你覺得佢要賣幾多部先打到個和

Android 從一開始就注定係做唔到 Apple 咁既 Business Model

你唔問下點解香港之前nexus無人買？

我部nexus s仲開得著
不過慢到用唔到了

qc?

出機既spec慢人一代，又要避開同其他廠直接競爭
非主流路線好難出到行貨

真
以前用n5 d人以為我用大陸機

你搞到人地喊

Google有時又係唔爭氣
隻智能手錶我兩年前聽到佢話出
出到而家都仲未出

想唔買支那機同泡菜機真係好少選擇

google d機乜都冇，全部自己装，但自由

但部機比同級機快，冇垃圾

冇行貨係死穴

之前d nexus 都唔算好賣，同埋個個都等佢跌價先買
點會再出行貨丫

之前用 N5其實幾好用

睇唔起香港
小城市

冇人攪維修

送去台灣做埋成本又貴

+1
依家用緊pixel2都係咁

我都想知

係香港做唔掂
香港an user只會買三星同大陸機

係香港賣機就要經中國審

先唔講spec pure android好好用 又可以up to date

關。
Google來緊俾ito用的AI chips都唔會係香港買到。

N1 > Pixel 1

3 Nexus 2 Pixel

全部水貨

push 仲諗住棄蘋果轉pixel，但廣東話都唔支援，真係令我卻步

咩係ito

驚支那偷技術？

香港地影到天文咁全世界都影到哂拉

以前有架，條數太差嘛 nexus出左咁多年有幾多人用心照
以前用三星LG moto出佢地本身有電話業務都可以硬食，而家用自己品牌出好難特登開條線出黎燒錢

睇pixel 討論區有人話好快有event support 廣東話

覺得應該係因為中文未做好，日本都有日文GA，同埋應該要係香港有埋實體店先會開始賣？

聽日正式推出

要偷的買水機同間諜都偷到。
係驚到美國進一步禁售時候有麻煩，咁樣索性一開始唔賣最實際。

其實有，不過未完善

無維修點同埋c9 中坑都唔知有咩特別
連an係os都唔知仲講緊三星機好用 LG，sony唔識用
連條線type c都唔知淨係識叫三星線蘋果線

岩岩今日宣佈左支援了

純做軟件無肉食 硬件又輸彼其他廠

第三代samsung代工 一出即買

唔會無
an機而家lg htc sony都就摺咁濟
加上pixel2, 3口碑都幾好

呢個惡夢 唔夠三個月就大劈價

一直都有wo。

是鳩旦啦。。告乜鳩。下次都係出黎嫁啦

係因為終國，佢呢幾年係咁調走香港公司d人去台灣同新加坡，似想cut香港分部

唔係個個有，好似得5%抽中

香港市場細
但係Apple喺香港開成六間Apple Store

因為佢自己做埋電話其實係有衝突 不過google服務無代替品

但係佢都驚得罪晒其他廠所以硬件永遠做廢啲 姐係永遠廢過人 得死忠先會用

如果出左行貨既話會買部做副機呀

利申：Apple fans但一直有留意 pixel

支援咗喇

之前nexus就話啫, 佢改名做pixel係想好似apple咁自己生產電話同iphone鬥, 但部機價錢已經貴再加硬件又落後, 咁咪又係行番nexus條死路。

哩部4仔一定要等Black Friday或 xmas減價先會入手, 以後唔會再正價買。

同埋要偷技術, 碧嗰啲公司入中國市場嗰陣， 同中國當地嘅企業合資， 咁咪可以攞到技術!

我係因為政治目的， 先至咁想用google pixel!

由GN開始行第一次性價比路線之後已經番唔到轉頭，
Moto 嗰部想賣貴番完全無人吼

近年仲要比1+搶市場

係wo
中國連google 都冇得用

其實佢硬件至少跟番市場已經夠同人玩, 自己年尾出機但d spec就人地上一年己經用緊, 過多兩個月又下年其它廠又upgrade即係部新機硬件差人兩年

舊時Samsung LG個名仲響過Google
唔係真fans點會買Google出嘅手機

我都想 我以前用過Nexus S架

第一代Nexus 好靚仔

唔出又點買呀logic錯誤
撞機又屌 唔撞機又屌

hello 5毛狗

你都比習種當狗咁撚啦
咁耐仲未收到3毫子？不如我施捨比你算啦

拎個背比人睇就知咩料
自從台灣出咗 咁多youtuber拍過片
香港好多人都識pixel

親生仔做工差hardware廢人一截是常識吧
由nexus到宜家都冇改善過

咁多年黎都係sell software，我不如等gcam port
反正最值錢就係套algorithm

正解
同埋造工有samsung水平已經夠做
諗下親生仔pure Android+完全體gcam+造工好
根本無得輸

總之等Black Friday 有減先入手正價不了, 不過依家連點運過嚟都係問題, 集運又block埋。

之前nexus賣咁平都好少人買

有啦

Nexus同Pixel 比

外國所有camera test 都係 11 pro max vs pixel4xl
其他牌子冇人理

香港出行應該好有market

第一部用既smartphone係nexus one

因為外國pixel 4最新出...

今日出咗了

我部機未有，有無計

Google 機 佔有率有點低

等佢push個廣東話assistant落你部機，冇其他方法了

nexus s還可以 nexus7個touch真係大伏

果時高登大把人買日版GN 刷ROM 啦

刷ROM...諗起HD2

nexus 5 都唔差

當年N5 入坑真係抵食夾大件， 大mon 樣又靚
不過真係好Q 易壞

之後已經係換Pixel 1
用到舊電頂唔順， 又冇行貨, 下部機開始已經轉左去iphone

N5換電用足6年

拎過pixel上手玩， 失望到即刻轉咗買iphone7

可能上完其他討論區, 睇倒好多人成日話三千就有S855 好抵, 好似電腦買底板咁樣, 就廢事出行貨喇.

應該會出，google now支援廣東話啦

我重裝Google，set 香港 language ，reboot，就得左

Google now

Sor9y

唔會 而家已經多咗好多人識

試咗都唔得……

第一部smart phone同tablet都係nexus，一直等緊佢有一日浪子回頭喺香港出行機

pixel好用好多？我未用過

其實買部電話除左好唔好用仲要諗埋售後
你話部機點用點跌都唔會壞既話我無野講

3星 apple 依啲大量投放資源落去
有咩問題 有咩壞或者用耐左要換電都有官方幫手 會放心好多